有無d多女識既散工介紹下打發時間

小弟鍾意飲酒
都算靚仔
唱歌唔錯 中學比賽冠軍
人工高低比較唔重要 因為正職人工都高
主要想體驗下唔同人生/生活 識下女之餘 唔洗星期六日成日屈係屋企

例如有無d 紅酒酒吧請散工/part time？當學下紅酒知識都幾好

pish

Push

Pimp

Lm

錢我大把 我要初戀 初戀吖

Boobs

男公關

譚仔呀姐

做鴨，有得飲酒，有得唱歌，仲有女女養

m記
冒險樂園

又想食女又想同時揾錢又冇講有咩專業技能，得做鴨咋喎

唔搵份洗女廁實識到女

譚仔岩唔岩

ching有無門路入行

我都想有

冥通?

可以考慮中途轉基

m記 冒險樂園黎黎去去都係識個2–3個固定班底女
又唔可以轉鋪

有無介紹
無meh專業技能
大學degree/master

都唔係呀 如果有d wisky bar/red wine bar有d散工做都幾好呀

咁多m記咁多冒險樂園 你咪辭職in第二間lo
屌你樣中上但咁撚蠢既 點溝女呀
譚仔呀姐都唔so你啦

認真post

笑咗